# hometask

### Проект ТЗ3 по Технологиям программирования

[![pipeline status](https://gitlab.com/nebel0ng/hometask/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/nebel0ng/hometask/-/commits/main)

<p>В папке testing файлы с функциями поиска максимума, минимума, вычисления суммы и произведения, а также подсчёта времени вычисления всех 4-х функций и тесты к ним. Дополнительный тест проверяет функцию считывания из файла.</p>
<p>13fs3qz - код команды в MSTeams, куда приходят оповещения из пайплайна.</p>